仲有冇人記得烈士遺志？

然後，有人冒住坐10年監都要入立法會發表金鐘宣言又提出啲乜？

一、撤回逃犯條例
二、撤回暴動定義
三、撤回所有抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙普選

冇一樣係叫人光復邊度邊度

所以懇請大家搞埋呢輪之後，重拾初心，毋忘烈士遺志
唔好俾佢哋白白犧牲，咁先對得住逝者，同埋被拘捕嘅巴打絲打

推

無人唔記得
但爭取唔應該苦行

香港需要的是革命

推
唔好再做啲消秏民怨既野住，行動升級爭取返五大訴求先

推呀

要出發！ 去金鐘！

推返出去

出面全部都寶礦力，烈士

除咗五大訴求，其他乜遊行示威都唔好搞

寶礦力keep住支持就得
但仲有更重要既事架

屌你老母 再咁落去收得皮
因膠化而死

黎緊既沙田 將軍澳遊行主題都係五大訴求呀！！！
就好似上次高鐵站咁只係轉左場咋

幫推

頂

推，唔可以俾佢地白白犧牲

推！

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊重新聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

未敢忘記

冇了，香港人係咁

push

推 ! 一定要堅持落去

我覺得光復可以做
當小插曲
但五大訴求都要keep住講
我地未有一樣係爭取到！
-
一、徹底「撤回」修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

人哋用生命話你知香港需要革命
而我覺得革命一定係辛苦

快樂抗爭邊個唔想
我夠想啦
但世間邊有咁便宜嘅事

消耗緊民意
啲遊行光復排到7月28 真心見到都攰
仲有啲撞哂時間

之前遊行點解咁成功？
係因為可以因應當時情況去搞活動
而唔係𠵱家咁排哂一個月遊行光復時間表

我都好想贏 可唔可以唔好搞太多野分散焦點？
唔想辜負烈士同義士
佢地係用生命同自由去喚醒我地對5大訴求嘅關注
集中返5個訴求 唔係光復

辛苦同快樂之間仲有好大段距離

唔係非黑即白

哀傷唔一定要掛口邊

有時需要一啲潤滑

先可行得更遠同長期抗爭

況且依家無人快樂

重拾初心

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

唔想同你扯咁遠
我只係想大家毋忘烈士遺志
你話你仲記得
Ok, 很好
請繼續爭取

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

我要珍寶珠就真係消耗民意

Push

同意活動有D失焦, 專注返5大訴求係上策

我哋要劍指黑警，惡法，呢個仆街政權

推！ ！

無忘初心

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

呢個post一定要推

up

我無野講

今日梁烈士出殯

邊個黎？唔識喎。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

deadline 升級

光復嘅同時順便要求政府回應五大訴求，尤其上水沙田呢啲地方，最多支那旅客，可以參考返上次尖沙咀咁，向旅客派下五大訴求傳單，向佢地講解一下香港六、七月發生咩事，將自由民主思想帶上支那

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

人手置頂

千期唔好比呢場運動失焦

唔好信一地兩檢

就算革命都要俾自已抖下
睇下孫中山有幾多個老婆就知。。。

切勿忘記我地做咁多野最終為左啲乜

從沒忘記 也不敢忘記

呢啲相催淚過催淚彈

永不忘記

毛主席：革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭謙讓，革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈行動！

搞光愎真係奇撚怪

一、撤回逃犯條例
二、撤回暴動定義
三、撤回所有抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙普選

Yes

你可以好似孫中山咁勾結外國勢力籌到一大筆錢返嚟養得起一隊革命軍咪可以自己抖下囉

FYI

"""
可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。
"""

唔苦行 != 唔支持革命 != 忘記烈士遺志

相反，我主張

遍地開花 >>> 港島大遊行 >>> 遍地開花 >>> 港島大遊行 >>> 遍地開花 >>> 港島大遊行

苦行會嚇走大部份人！

勇武派都冇可能持續衝擊吧?

善於利用兩個戰役之間的間隙，休息和整訓部隊。休整的時間，一般地不要過長，盡可能不使敵人獲得喘息的時間。

日本係咁，會唔會香港都一樣，我就唔知，始終大家個時空背景，文化都唔同
我剩係知香港過去十幾年抗爭嘉年華化，乜都爭取唔到

依家邊到 / 邊一個行動似 嘉年華？

介唔介意講多少少？

即係咁，我頭先用嘅字眼係話過去十幾年，就冇話而家

Ok, 咁就講返而家，Lennon wall算唔算嘉年華化？我會話某程度上算係，而程度有深淺之分，我會話而家比起5年前雨革有進步，但呢啲行動對我哋達成目的嘅幫助唔大

拿，我係話幫助唔大，冇話完全冇幫助

咁你覺得要得閒苦中作樂，你咪去囉，又冇人屌你嘅，不過我自己就冇咁嘅心情喇

香港人 加油！

屯公 上水 真係一次比一次危險
香港搞社運真係唔係搞得好成熟
但個勢見到係做緊d越黎越高難度既挑戰
大家連打不還手 變做擋或者捉人都未做得好
點革命
又成日話無槍無炮
而家既心態同熟綀程度
聽日個天跌一堆槍落地下都無人會用黎射對家

你岩
幫推

利申 同意搞埋上水果場 行埋沙田個街再睇下應該點樣部署返果邊

絕對唔係苦中作樂，我唔認為連日嚟俾人恐嚇、俾人影相、俾人襲擊嘅手足係苦中作樂。

佢哋冒嘅風險比得上衝立法會嘅義士，佢哋冇裝備，冇口罩，打又唔還手，拉一定係拉佢哋最容易。

點解咁危險佢哋都要出嚟維護連儂牆？就係要將革命遺志宣揚、延續。

如果你認為香港係需要一場革命、香港係蘊釀緊一場革命，咁你更加需要向仲讀緊中學、小學嘅下一代，宣揚你嘅理念。你唔可以叫D小學生同你一齊衝擊立法會架，咁樣唔係革命，咁樣係送頭；而連儂牆做到嘅正正係製造道德感召俾下一代去延續閣下嘅勇武。

革命唔係一朝一夕嘅事。
冇民意支持嘅勇武，只係暴動；
冇勇武維護嘅民意，只係鳩嗚。

利申：我同意搞左個幾禮拜光復同開花之後要去翻港島。

我就係怕你誤會，所以都分晒段落咁寫啦，我係話你可以去苦中作樂，唔係話守Lennon wall啲人苦中作樂

你話宣揚革命遺志，ok, 兄弟爬山，我唔反對，我形容Lennon wall有啲嘉年華化，係陳述句嚟，冇話我反對咁做，啲人咪繼續宣揚囉，呢啲嘢一定永遠都會有人做落去

至於你話向中小學生宣揚，老實講，其他人點做我唔知，但我自己就唔會咁做，我覺得佢哋唔應該咁早捲入呢啲政治旋渦，應該盡量享受童年，而且咁嘅心態就好似預咗下一代要接手我哋搞唔掂嘅爛攤子咁，不了，革命嘅嘢盡量可以都唔想傳承，要傳承嘅應該係民主精神，公民責任

我冇資格忘記...

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

銘記在心